癲佬大對決

一個清洗異己 修憲稱帝
一個敢講敢做 重塑霸權
咁到底邊個癲d?

侵侵
習帝